妖尾526

今集有劇情

點解呢套垃圾仲未斬

諗緊邊個係奧格斯塔

趕收工mode
好老土

+1

係基爾達斯打個個老野，定係比傑爾夫踢開個個

杰爾夫踢個個囉

奧格斯塔係老野呀

屌你老野咁又收皮，乜撚野大魔導士

到底呢套野幾撚時先肯完

幾時畫H漫

魔法勁
但係唔識體術

完全意唔到係知老野
Btw 同主線無影響

唔單止作者廢
歡眾都弱智